提款作家用

相信好多人都對提款抗暴政有所遲疑，

我比個理由你吧！

你可以提一年家用的數量，

家中有安全地方就每月比月費，

變相不用每月排隊提款，方便又實用。

或者一炮過給一年家用。

到現時這階段，讓我們提家用救香港！

提家用，做孝子！

提家用，做孝子

推呀

每日做孝子 日日去提款